日本：Open World原神令你個人資料open world

預左架啦 班架真係

不過可悲既係, 越係炎上就越多人玩
艦雞都有班人狙擊左好多年, 依然大把人玩,
連yostar其他game都有唔錯既成績
搞得死原神既唯一方法除左中共回血劍搵mihoyo開刀之外,
就算唔大紅大紫, 都足以賺到搞第三,四隻抄巧新作出黎

日本仔真係易上當

手機game除左個user id 之外你輸入過d咩個人情報

呀嬌都唔夠你咁天真

以前爬山仲可以睇下底褲
依家已經連底褲都無得睇
連大陸人都屌

依家講緊喺電腦直接用admin權限掃描你成部機呀
睇都唔睇就喺到懶醒

臭蟲

你自己上store 睇下你要俾咩permission 比隻game access

架仔：隨便偷 照玩

不過日本仔都懶理架啦

表示戒曬電話game

求其撳隻game 睇下

日本game 都會攞呢啲access , 中資背景嘅話

弱智唔係扮

原神仲攞多左

快啲繼續玩

弱智人士？

d acg毒撚最叻一句就係睇動漫唔關政治事
但艦娘d船名俾人河蟹哂就縮返入自己個西到

講得出嗰句野嘅都係毫無建設嘅社會垃圾

大把acg講政治嘢/抽政府水又當睇唔到
嗰堆萌豚只係垃圾偽毒

「此應程式可以出現在其他應用程式上」

隻game會幫你install個window service
咩春都俾佢scan 同upload哂都得

下，米國宣傳左成年宜家先訓醒

以為打緊機，其實係錄影緊

畫多幾張囡囡圖露多幾忽肉班架仔就狗衝㗎啦

傻鳩
你唔係覺得一個Software剩係會收集你主動俾嘅Data下嘛
個Software Run緊嗰陣分分鐘著咗個Cam錄緊你條柒碌

天真到

有冇方法破解

On9仔先玩大陸game

你都係用番舊版3310啦

買過部新電話
用獨立帳號
用太空卡
無話唔得嘅

不過搞到咁
我玩返仲好玩嘅 zelda 唔好？
mipha 無露波但係仲正過原神啲女囉

w

日豚台豬港燦嘅諗法

冇事啦可以玩啦

正宗
我不理政治 政治屌頄你

至少要VPN+封鏡頭+隊爛收音支mic

屌你老母 ... 你真係戇鳩無極限 , 弱智無下限 !!!

日本仔game/ACG/Vtuber 成日對支那炎上都跪
今次都唔睇好

其實任地獄 SE果d肯認真佢地死硬

智障唔好學人用smartphone

接實啦柒頭

老任唔會告人抄遊戲機制
只會告人偷IP

SE可能睇上中國利益未必敢告

根本平時個電話待機狀態都有錄影同錄音
就算新買既機一樣

open world

都2020仲要自己手入先計呀

iOS14一出beta版大把人突然醒曬咁

開App貼上，本地網絡，存取藍芽

錯手不推文，推返先

Youtube一search 好多唔出名既台仔youtuber，九成係幾千到一萬subs，唔知係咪收咗錢
最高係有個69k既香港youtuber玩
教人刷首抽、認真玩，唔係大j試下抄薩爾達抄到邊先玩果d

咁l蠢都有上官方睇access
建議再睇下多d其他新聞

app版都唔輸蝕
拎埋你Twitter follow/ unfollow/ block/ mute人嘅權限
即刻成個twitter乾淨哂

豬閪明..弱智就食多啲豬腦補下 仲打機

艦雞方舟香港都大把人玩.識得既fd七成都有玩,仲每月課成千

download咗 知道係大陸game就del咗
但係依家點算

認真想問下ios同android係唔係都一樣會攞到個資 有人講過ios app同app係獨立運作 唔會攞到

已封鎖會員 - 朱傑明
重覆佢

ios用家授權就得，你dl咗等於授咗權。 An 自己諗啦

一個抄app點解可以咁撚惡 記憶體果度

政治歸政治
遊戲歸遊戲
個資歸個資

你唔可以因為佢地撈埋一齊就一齊講

呢個時候拎部Zenfone之類會反轉鏡頭嘅手機試一試就露哂底

仲有第五人格呢隻垃圾game

日本人唔會care

希望呢堆可以快啲冚家鏟

原神碧藍航線
少女前線雀魂
戰雙帕彌什食物語
戰艦少女龍族幻想
崩壞三奇跡暖暖
戀與制作人第五人格
未定事件簿

你唔數都唔知支那出左咁多垃圾

而家：Hololive is fuck政冶

中共預左啦

仲有好多係專借D漫畫作品個名出手機驚

Cover跪到屌9自己頭牌

你咁弱智，你的個人資料都無咩用

唔係告話白貓抄玩法咩

做豬閪做到你

架仔：唔去支國就無事

推

都2020喇 點解仲會有咁天真想法嘅人

整幾個咸濕角色, d架仔同台狗就會精蟲上腦去玩

佢告白貓係專利化左老任個遊戲機制自肥
唔係告佢使用權

電腦：裝backdoor
電話：偷clipboard ,
Scan你local network devices(iOS 14一偷就知

琴日lunch仲諗住dl黎試玩下，咁啱嘢食黎就冇dl，收工見爆到咁大獲，好彩冇dl，唔係嘅話format起黎都好麻煩

有咁多聲優
玩啦

傻閪明

先不論呢隻係支那驚同個後門程式，
啲仆街明目張膽抄到十足十就話開發咗隻驚，
淨係呢點已經令我直接零興趣

啲弱智玩家咁撚樣都肯埋單，
原作開發團隊真係灰撚晒

利申：當年我見到抄到十足嘅Miniso都極度反感，
成世人都冇踏入過間嘢

咁你唔俾權限個app修改記憶體內容，佢點裝落去你記憶體到
當然正常係只for修改個app自己內容

聲優只係一班acg界寄生蟲

公民覺醒

政治歸政治，孫子龜孫子

禁言三星期

你又真係唔洗驚嘅

iOS:
你clipboard有咩佢咪照偷(呢個暫時冇得block

另外會scan你local network
好多人乜都唔睇就allow

架仔幾時先覺醒

我唔信囉

正解

好地地一間支那公司叫個GAME名做GENSHIN，幾咁崇日！

人地marketing係特登反攻日本 好難無日豬落搭
唔止呢間野係咁

日本仔表示 好玩就ok